見工之後幾耐冇回音就代表收皮？

等咗八日了。。。

之前見幾份工, 有嘅都係下午即日已經打返黎, 成個星期都冇你當收咗皮都得

要請既，90%一星期內點都call你啦

可以打電話或email禮貌地問下
但唔好抱太大期望

前幾日見工之後，個Hr本身諗住叫部門主管過嚟同我見但係禁啱啲部門主管開緊會，所以話會遲啲通知我，過咗兩三日都冇任何通知幾時再見，係咪已經收得皮

當選者最後唔要offer，咁咪到你個後補位頂上